估唔到我男朋友唔去6月9號嘅遊行

佢話自己要去旅行去唔到=.=

😑

🙄

該分啦

原來樓豬是死基佬

😅